‘結束一黨專政 ‘ 算不算 ‘港獨’ ?

特首有無解釋條線?

算違憲

但選舉主任㸃解放生?

因為佢覺得你唔係真誠想結束一黨專政

因為龍門任佢搬

反唔反共港唔港獨只係一個籍口
佢唔妥你就唔俾你選，吹呀

㸃介定?

真係DKGH

好合理

佢話你真誠就真誠

都無講明邊個黨

天滅中共呢

誅九

民主黨定共和黨?

講咁多做咩 佢最後想將香港變澳門咋嘛 咪得返民主黨公民黨入到做政治花瓶囉

算 因為而家已經行緊帝制
好似清朝話你寫詩係反清一樣

我話ok就ok

講到宜家個啲唔係咁

真係冇分別 只係未正式變澳門 好快結束一黨專政會係禁忌

好快? 有啲人已經未禁先驚

中共話偽名題呀 人地係多黨合作制 不過共產黨最大咋ma

咪又係驚激嬲共產黨

全部都理應DQ

咁又唔係
事實上佢鳩叫幾十年都冇行動
好明顯真係唔真誠

民主, 自由, 人權, 法治, 全部都是港獨